就去日本，想問有無d未有人做過又7出國際嘅野

之前諗住影相，但原來好多人做緊，廢時俾人話抄，想有原創性。
會用香港人名義

我先

喺放題自備膠盒攞返酒店食

澀谷站前十字路口痾屎

新宿裸跑

麻煩披住中國國旗先好做，唔好影衰香港

識人係美國餐廳工作
試過支那旅行團入去食自助餐
班支那人除咗堂食，使將食物拎走
最後餐廳經理同支那旅行團領隊交涉

咁有冇罰錢

富士山頂插中國旗

唔清楚了

係條街用普通話大叫
我是中國人
打倒小日本